目測牆上的長輩圖幾多長輩睇

求source
另外荃灣牆啲長輩圖好似日日有人清，應該係堅有用